巴打覺得文生LeoMan點呢？(文生fans勿進)

條友周圍留言其實博咩呢咁都可以上埋蘋果做新聞而家啲人係咪on9㗎
文生又係你！文生文生文你老母咩

哪誰

哪天分手

每日都有檢舉佢

咪係囉洗唔洗

垃圾都可以上位

俾錢蘋果做新聞又話佢靚仔又白之後又九唔撚撘八話鍾意種粟米真係痴撚線

辣殺